「炒股撚」知唔知你點解炒親股都輸

你輸既係懶，係無腦，人講乜你信乜，功課又唔肯做，分析又唔肯做，妄想要人餵埋口發達

不服來辯

點為之做左功課同分析

巴打，咩事幹 我個個post 都見到你身影

想搞gay

就講賭喇，咁你就要諗下，點解人哋賭贏，但你就輸到仆

啲人做淡就真係賭錢

應承我，著返條褲好嗎

巴打睇得透

輸價值投資

對唔住大佬

做咩對號入坐

屌晒你地老母 搞個基都唔得

我做除褲個個，ok?

你除自己個條我做1仔 it’s ok

五毛認証

ref:
#36